<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed>
    <chaos>
        <!--Fisicos-->
        <entry>Hasta que termine el juego usa una zapatilla como sombrero. Si se cae, tomas. Si no lo haces, tomas doble cada vez que te toque tomar.</entry>
        <entry>Sos fan del Rey León. Antes de tomar sube tu trago con ambas manos por arriba de tu cabeza o toma de nuevo</entry>
        <entry>Eres el papa. Bendice a alguien con unas gotas de tu trago (salpicar), si esa persona te insulta, tomas</entry>
        <entry>Todos toman con la mano izquierda</entry>
        <entry>Te quedas parado el resto del juego. Si estás parado, te sientas</entry>
        <entry>Levanta los brazos hasta tu siguiente turno o toma cada vez que alguien tome</entry>
        <entry>Tomas y cambias el sentido de la ronda, si el dispositivo se pasaba hacia la izquierda, ahora se pasa hacia la derecha y viceversa.</entry>
        <entry>No puedes hablar por el resto del turno a partir de este momento, si hablas, tomas. Nota: ¿leiste "si hablas tomas"?, toma 1</entry>
        <entry>Hora de meditar y cerrar los ojos. Si los abris, tomas. Si no los cerras, tomas doble cada vez que te toque tomar.</entry>
        <entry>El cansancio surte efecto. Apoyas los codos en una superficie. Si los levantas, tomas.</entry>
        <!-- Cambio de nombre-->
        <entry>Desde ahora tu nombre es Bob. Si alguien te llama por tu nombre real, toma</entry>
        <entry>Desde ahora tu nombre es Betty. Si alguien te llama por tu nombre real, toma.</entry>
        <entry>Cambias de nombre con la persona de enfrente. Si alguien los llama por su nombre real, toma.</entry>
        <!--Gritar-->
        <entry>Te acuerdas de tus ancestros árabes. Cuando tomes tienes que gritar como un árabe, o volves a tomar</entry>
        <entry>Te maldijo un Payaso diabólico. Cada vez que te rías, tomas</entry>
        <entry>Desde ahora eres una groupie de Justin Beiber. Cuando tomes tienes que gritar "Te Amo Justin!!", o volves a tomas</entry>
        <entry>Fuiste poseído por un pirata. Cuando tomes ienes que gritar "Si mi capitan!" o volves a tomas</entry>
        <entry>Eres un orador. Cuando tomes tienes que gritar "Aleluya!" o volves a tomas</entry>
        <!--Globales-->
        <entry>Cada vez que alguien diga "No",  toma</entry>
        <entry>Cada vez que alguien insulte, toma</entry>
        <entry>Si alguien usa su celular, toma. ( Este dispositivo no cuenta )</entry>
        <entry>Si hay un animal en la casa, a la persona que ese animal toque toma. Si no, grita "GreenPeace" y toma</entry>
        <!--Otros-->
        <entry>Crisis Economica. La persona con mas dinero en los bolsillos toma. Si nadie tiene, tomas.</entry>
        <entry>Llegaste a tu limite de Ego. Cada vez que digas "Yo", "Mí" o "Mío",tomas</entry>
        <entry>Llevas la marca del ebrio. Cuando se limpien las reglas caóticas, esta marca se borra y tomas x2</entry>
        <entry>Tienes sed de venganza. Cuando alguien te haga tomar, ese alguien también toma</entry>
        <entry>Eres inmune a la venganza. Si alguien te lo tira, toma</entry>
        <entry>La próxima vez que alguien tenga que tomar, tomas en su lugar. Esta regla se desvanece cuando tomas</entry>
        <entry>La próxima vez que alguien sea víctima del trago francotirador, recibes el tiro. Esta regla se desvanece cuando tomas</entry>
        <entry>Te rehusas a tomar solo. Cuando alguien te haga tomar, eliges a alguien para que tome contigo</entry>
        <entry>La Proxima REGLA CAOTICA, tambien aplica a ti.</entry>
        <entry>Cambias de nombre con la persona de enfrente. Si alguien los llama por su nombre real, toma</entry>
        <entry>Hora de meditar y cerrar los ojos. Si los abris, tomas. Si no lo haces, tomas doble cada vez que te toque tomar.</entry>
        <entry>El cansancio surte efecto. Apoyas los codos en una superficie. Si los levantas, tomas.</entry>
        <entry>Sos un fantasma. Nadie te dirige la palabra. El que lo haga, toma.</entry>
        <entry>Tienes el poder de Pinocho. Una vez por turno, puedes tocarte la nariz, y el resto tiene que seguirte. El ultimo toma.</entry>
        <entry>Sos el preguntón. Una vez por turno, puedes preguntar "Que?", el resto debera preguntarlo tambien. El ultimo, toma.</entry>
        <entry>Estas negado. No podes decir "si". Si lo haces, tomas.</entry>
        <entry>Sos un robot. Actuas y hablas como tal. Cuando no lo hagas, tomas.</entry>
        <entry>El piso es LAVA. No puedes tocar mas el piso. Cada vez que lo hagas, tomas.</entry>
        <entry>Unidos por siempre. Te agarras de la mano con el jugador de la derecha. Si se sueltan, toman.</entry>
        <entry>Sos un experimentado Swinger. Cambias de asiento con la persona de enfrente.</entry>
        <entry>Tanto alcohol te ha hecho tartamudo. hablas como tartamudo el resto de la partida. Cada vez que no lo hagas, tomas.</entry>
        <entry>Cada vez que hables, empezas la frase con una palabra elegida por el jugador de la derecha. Cuando no lo hagas, tomas.</entry>
    </chaos>
</feed>