<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed>
    <randomfacts>
        <entry>Se repite el último turno jugado</entry>
        <entry>Los jugadores con más dinero en la billetera toma</entry>
        <entry>Grita algo sexual o toma</entry>
        <entry>Los jugadores que estén comiendo algo toman, si nadie come, tomas vos.</entry>
        <entry>Eliges a alguien para que tome, y ese alguien elige a alguien más para que también tome.</entry>
        <entry>Elige a alguien con una regla del caos y su efecto de trago se vuelve doble. Haz un brindis con la víctima</entry>
        <entry>Hazle muecas a alguien como si fuera un bebe. Si no se ríe, tomas. Si se ríe, toma esa persona, si ambos se ríen toman los dos</entry>
        <entry>Elige a alguien que tenga reglas caóticas activadas, y pásaselas a otro jugador. Toman los dos afectados.</entry>
        <entry>Elige a alguien y pásale el dispositivo. Toma con esa persona.</entry>
        <entry>Limpia a un jugador de reglas caóticas. No puedes ser tú mismo.</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Azul toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Roja toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Verde toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Amarilla toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Negra toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan remera o camisa Blanca toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan pollera toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan jean toman</entry>
        <entry>Los jugadores que tengan zapatos toman</entry>
        <entry>El jugador a tu derecha toma</entry>
        <entry>El jugador a tu izquierda toma</entry>
        <entry>Todo el mundo le pasa sus reglas caóticas a la persona de la derecha. Todos toman.</entry>
        <entry>Los jugadores cuyo nombre empieza con las letras entre A-M, toman</entry>
        <entry>Los jugadores cuyo nombre empieza con las letras entre N-Z, toman</entry>
        <entry>Los jugadores menores que tú, toman.</entry>
        <entry>Los jugadores mayores que tú, toman</entry>
        <entry>Los jugadores con edad impar, toman</entry>
        <entry>Los jugadores de tu mismo sexo, toman</entry>
        <entry>Los jugadores del otro sexo, toman</entry>
        <entry>Eliges a alguien para que diga el nombre de la canción que está sonando en este momento. Si no hay música, tomás.</entry>
        <entry>El último que llegó a la fiesta, toma</entry>
        <entry>El último en tocarse la nariz, toma</entry>
        <entry>El último en levantar el vaso, toma</entry>

    </randomfacts>
</feed>
